四點

喇又

樓豬仲得意過隻狗

我想做個煲

been there, done that, overcame

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

jess is that you?

樓豬hi

乖啦 呵翻啦

hi～

wtf

利申靚仔

利申豬閪

Ok